牛三，點應對今次升災

今日升得咁勁，都知牛三嚟緊。股樓齊升。而家有咩好對策

按埋條底褲柯煙

All in 2007

多謝樓主比個方向我

我講既都係事實

加沽加熊

all in 700